今晚我哋雖然成功擊退咗黑社會 但係我哋輸咗

政府目標就係製造兩派互鬥畫面嚟蒙騙啲on9藍絲
正如我哋要搵警察亂打人嘅片嚟做文宣
黑社會打贏嘅話義士受傷
黑社會打輸嘅話兩派互毆
同黑社會打點都係輸
要諗辦法智取
令班黑社會敗走
又唔會幫對家做文宣

弱鳩智。企係到等佢地黎斬？

各位手足 係時候要搓吓你個心

大佬 唔好下下都話要諗其他方法啦
你有意見就建議下啦 點智取呀
當下個個形勢 你唔打走佢地 唔通俾佢地打咩
個個都想有最好方法嫁啦 問題係有冇呀？

而家無咁多中立民意架喇

一朝早就要扯火
你一係就比d實際方法
唔好開完個post話智取就走撚左去
人地有邊次開會唔係譴責暴力
條數係咪都入哂落我地數
係咪要d街坊前線手足等你比方法智取
等到比人斬到斷手斷腳
成功擊退黑社會
唔洗你出post讚賞
但唔該唔好出呢d打擊手足
已經拉左好多人
前線越黎越少
佢地都灰心走埋呢場運動就真真正正輸呀

做又話輸
唔做又話輸

同意，勿忘初衷，輪到和理非出場喇

屌你老母，唔打唔通企係度畀人打？

輸你老母咩

係唔係要荃灣北角手足企定定比人打到元朗721咁？

輸你老母

又智取威虎山

重２０１４年咩？重佔領光環？
歸曬邊架喇。
而家嘅局面已經係All or nothing，無得返轉頭。
要去就去盡啲 - > 贏
唔係就返屋企等輸 - > 以後做二等公民，世代為奴

懶得同佢地講，俾佢地睇被斬個個點，仲話係暴民打無辜市民，我淨係可以祝福佢

有朝一日無得罪人出街無啦啦俾黑社會斬，暴民同意拒絕使用暴力所以唔敢去阻止黑社會斬佢

打黑社會 一定要勇武
我和理非都咁話

又輸? 點做先贏, 比佢斬?

唔通企定定任打 on9

無輸到
依家先暴露俾大眾知
呢隊警察係廢既，可有可無

動搖到市民對警察既信心，下一步就可以瓦解港共政府既合法性

所以示威者有一部分可以轉營為民團／地方治安隊
有事就打黑社會，無事就去示威

你自己落場試下企係度唔同黑社會打，我諗你連呢個post 都出唔到

經過咗721 我地反黑只會得民心

收皮啦 分化狗